<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" ><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="3.8.1">Jekyll</generator><link href="/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="/" rel="alternate" type="text/html" /><updated>2018-11-09T14:23:04+07:00</updated><id>/</id><title type="html">M090 - Ứng dụng quản lý tài khoản MobiFone toàn diện</title><subtitle>M090 - Ứng dụng quản lý tài khoản MobiFone toàn diện</subtitle><author><name>Tripath Vietnam</name></author><entry><title type="html">Cước chuyển vùng quốc tế: Khi giá cả không còn là trở ngại</title><link href="/cuoc-chuyen-vung-quoc-te-khi-gia-ca-khong-con-la-tro-ngai/" rel="alternate" type="text/html" title="Cước chuyển vùng quốc tế: Khi giá cả không còn là trở ngại" /><published>2018-10-16T00:00:00+07:00</published><updated>2018-10-16T00:00:00+07:00</updated><id>/cuoc-chuyen-vung-quoc-te-khi-gia-ca-khong-con-la-tro-ngai</id><content type="html" xml:base="/cuoc-chuyen-vung-quoc-te-khi-gia-ca-khong-con-la-tro-ngai/">&lt;h6 id=&quot;nếu-như-trước-đây-khi-đi-ra-nước-ngoài-việc-gọi-thoại-nhắn-tin-sử-dụng-data-chuyển-vùng-quốc-tế-là-nỗi-lo-lớn-về-cước-với-người-dùng-thì-giờ-đây-với-chính-sách-mới-của-nhà-mạng-rào-cản-này-đã-được-gỡ-bỏ&quot;&gt;Nếu như trước đây khi đi ra nước ngoài, việc gọi thoại, nhắn tin, sử dụng data chuyển vùng quốc tế là nỗi lo lớn về cước với người dùng thì giờ đây với chính sách mới của nhà mạng, rào cản này đã được gỡ bỏ.&lt;/h6&gt;

&lt;!--more--&gt;

&lt;h6 id=&quot;dùng-ott-vì-lo-cước-phí&quot;&gt;Dùng OTT vì lo cước phí&lt;/h6&gt;

&lt;p&gt;Trong những năm gần đây, cùng với kinh tế phát triển, việc đi ra nước ngoài của người Việt dần trở nên phổ biến. Thế nhưng, không phải ai cũng mạnh dạn sử dụng các gói cước roaming của các nhà mạng vì lo giá đắt đỏ.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Chị Mai Thủy, một doanh nhân cho hay, lần nào đi công tác nước ngoài về cũng nhận được hóa đơn tiền điện thoại lên đến cả chục triệu đồng: “Để phục vụ công việc thì chẳng còn cách nào khác nhưng thật sự là quá tốn kém. Tôi không thể dùng SIM du lịch tại các quốc gia đó vì còn phải giữ liên lạc với đối tác, khách hàng.”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Để giữ liên lạc, nhiều người đã lựa chọn các ứng dụng hỗ trợ tính năng gọi thoại, gọi video, nhắn tin như Facebook Messenger, Zalo, Viber, Skype… Thế nhưng, để được miễn phí, người dùng phải sử dụng trong môi trường thiết bị kết nối với wifi. Đó là chưa kể hạn chế của những ứng dụng này là chất lượng không ổn định.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Một thực tế cũng cho thấy, rất nhiều quốc gia mạng wifi không… sẵn như Việt Nam, trong khi mua SIM tại nước bản địa cũng không phải là một sự lựa chọn dễ dàng vì còn phải giữ liên lạc…&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nắm bắt được nhu cầu của khác hàng, thời gian gần đây, các nhà mạng đã liên tục giảm giá cước roaming. Trong đó, MobiFone là nhà mạng đi đầu khi cung cấp cả gói cước combo gồm gọi thoại, nhắn tin và sử dụng data. Tới nay, MobiFone đã cung cấp dịch vụ chuyển vùng quốc tế tại hơn 530 nhà mạng thuộc gần 200 quốc gia trên thế giới.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Đại diện nhà mạng cho biết, mức cước dịch vụ chuyển vùng quốc tế của MobiFone tại một số nước rẻ hơn nhiều so với hai nhà mạng còn lại. Trong đó có một số nước du lịch, du học phổ biến như Thái Lan, Hàn Quốc, Nhật Bản, Singapore, Mỹ, Australia, Canada, Pháp…&lt;/p&gt;

&lt;h6 id=&quot;đa-dạng-gói-chuyển-vùng-quốc-tế&quot;&gt;Đa dạng gói chuyển vùng quốc tế&lt;/h6&gt;

&lt;p&gt;Thực tế, từ đầu năm 2018, MobiFone cung cấp các gói cước Roam Combo, Data Roam Like Home, Roam Đông Dương, Roam China, World Cup…&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Các gói cước này đều có ưu điểm là tùy nhu cầu sử dụng mà khách hàng lựa chọn gói phù hợp. Ví dụ như Roam China và World Cup là hai gói cước ngắn hạn theo dòng các sự kiện thể thao lớn trên thế giới (World Cup, AFF Cup…).&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Vừa qua, em được sang Hàn Quốc du học ngắn hạn theo diện trao đổi sinh viên trọng một tháng. Nhờ gói Roam Combo của MobiFone với mức cước hợp lý, em có thể liên lạc với người thân ở nhà một cách dễ dàng,” Hà Trang, cô sinh viên trường Đại học Ngoại thương cho biết.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Phía MobiFone cho hay, đơn vị này có những nghiên cứu kỹ lưỡng về thị trường để nắm bắt tâm lý cũng như nhu cầu của khách hàng. Đối với dịch vụ chuyển vùng quốc tế, nhà mạng cam kết mang đến các gói cước tốt nhất, tính phí chính xác với nhiều ưu đãi lớn.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ngoài ra, đại diện MobiFone cũng chia sẻ về ứng dụng M090. Với ứng dụng này, khách hàng có thể tra cứu các gói cước đang sử dụng, tự tạo gói cước theo nhu cầu và cập nhật lịch sử đăng ký và mức giá các gói cước chuyển vùng quốc tế.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Để tra cứu biết thông tin chi tiết và cách thức đăng ký các gói cước Chuyển vùng quốc tế, khách hàng chỉ cần tra cứu qua ứng dụng M090, truy cập vào website www.mobifone.vn hoặc liên hệ 9090./.&lt;/p&gt;</content><author><name>Vietnam Plus</name></author><category term="M090 MobiFone" /><summary type="html">Nếu như trước đây khi đi ra nước ngoài, việc gọi thoại, nhắn tin, sử dụng data chuyển vùng quốc tế là nỗi lo lớn về cước với người dùng thì giờ đây với chính sách mới của nhà mạng, rào cản này đã được gỡ bỏ.</summary></entry><entry><title type="html">Giá cước chuyển vùng quốc tế đã qua thời đắt đỏ</title><link href="/gia-cuoc-chuyen-vung-quoc-te-da-qua-thoi-dat-do/" rel="alternate" type="text/html" title="Giá cước chuyển vùng quốc tế đã qua thời đắt đỏ" /><published>2018-10-11T00:00:00+07:00</published><updated>2018-10-11T00:00:00+07:00</updated><id>/gia-cuoc-chuyen-vung-quoc-te-da-qua-thoi-dat-do</id><content type="html" xml:base="/gia-cuoc-chuyen-vung-quoc-te-da-qua-thoi-dat-do/">&lt;h6 id=&quot;các-nhà-mạng-viễn-thông-ở-việt-nam-đều-cung-cấp-dịch-vụ-chuyển-vùng-quốc-tế-tuy-nhiên-từ-trước-đến-nay-người-việt-vẫn-nghĩ-về-dịch-vụ-này-với-đặc-điểm-là-cước-phí-vô-cùng-đắt-đỏ-chỉ-dành-cho-đại-gia&quot;&gt;Các nhà mạng viễn thông ở Việt Nam đều cung cấp dịch vụ Chuyển vùng quốc tế. Tuy nhiên, từ trước đến nay, người Việt vẫn nghĩ về dịch vụ này với đặc điểm là cước phí vô cùng đắt đỏ, chỉ dành cho đại gia.&lt;/h6&gt;

&lt;!--more--&gt;

&lt;h6 id=&quot;đi-nước-ngoài-như-đi-chợ-nhưng-vẫn-sợ-cước-chuyển-vùng-đắt-đỏ&quot;&gt;Đi nước ngoài như đi chợ nhưng vẫn sợ cước chuyển vùng đắt đỏ&lt;/h6&gt;

&lt;p&gt;Thời gian gần đây, nhu cầu đi nước ngoài của người Việt ngày càng tăng cao. Đi công tác, đi du học ngắn hạn, đi du lịch… Kéo theo đó là nhu cầu sử dụng dịch vụ chuyển vùng quốc tế cũng ngày càng tăng lên. Các ứng dung hỗ trợ tính năng gọi thoại, gọi video, nhắn tin như Facebook Messenger, Zalo, Viber, Skype… đã trở thành xu hướng của người dùng mạng viễn thông Việt Nam. Tuy nhiên hạn chế của những ứng dụng này là chất lượng không ổn định, phụ thuộc hoàn toàn vào đường truyền data hoặc tốc độ wifi tại địa điểm sử dụng.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hầu hết những người đã từng xuất ngoại đều đánh giá không ở nước nào mạng wifi lại sẵn như ở Việt Nam. Sim điện thoại ở nước bản địa không phải là sự lựa chọn tối ưu nhất. Chính vì vậy, làm sao để giữ liên lạc với đối tác, người thân, bạn bè…khi đang ở nước ngoài là vấn đề chiếm phần lớn mối bận tâm.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Là một doanh nhân thành đạt, thường xuyên đi công tác nước ngoài, anh Hoài Nam cũng không khỏi ái ngại về cước phí của dịch vụ này: “Lần nào đi công tác nước ngoài về tôi cũng nhận được hóa đơn tiền điện thoại lên đến cả chục triệu đồng. Để phục vụ công việc thì chẳng còn cách nào khác nhưng thật sự là quá tốn kém. Tôi không thể dùng sim du lịch tại các quốc gia đó vì còn phải giữ liên lạc với đối tác, khách hàng. Thật sự bất tiện quá”.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nếu như hai nhà mạng lớn là Viettel và Vinaphone chỉ cung cấp các gói data roaming thì MobiFone đã trở thành nhà mạng đi đầu khi cung cấp cả gói cước combo gồm gọi thoại, nhắn tin và sử dụng data. Được biết cho tới nay, MobiFone đã cung cấp dịch vụ Chuyển vùng quốc tế tại hơn 530 nhà mạng thuộc gần 200 quốc gia trên thế giới.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nếu so sánh, mức cước dịch vụ Chuyển vùng quốc tế của MobiFone tại một số nước rẻ hơn nhiều so với hai nhà mạng còn lại. Trong đó có một số nước du lịch, du học phổ biến như Thái Lan, Hàn Quốc, Nhật Bản, Singapore, Mỹ, Úc, Canada, Pháp… Thêm vào đó, giá cước data của MobiFone là rẻ nhất tại hầu hết các quốc gia.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nắm bắt được tâm lý và nhu cầu của khách hàng, từ đầu năm 2018, MobiFone cung cấp các gói cước Roam Combo, Data Roam Like Home, Roam Đông Dương. Roam China, World Cup. Tùy nhu cầu sử dụng, khách hàng thoải mái lựa chọn các gói cước phù hợp. Trong đó, Roam China và World Cup là hai gói cước ngắn hạn theo dòng các sự kiện thể thao lớn trên thế giới (World Cup, AFF Cup…). Với sự đa dạng như vậy, hiện nay, MobiFone đang là một trong những nhà mạng cung cấp gói cước Chuyển vùng quốc tế tốt nhất trên thị trường.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bạn Hà Anh (sinh viên Đại học KHXH-NV) cho biết: “Tháng trước em được sang Hàn Quốc du học ngắn hạn theo diện trao đổi sinh viên trọng một tháng. Bố mẹ em ở quê không quen dùng mạng internet. May có gói Roam Combo của MobiFone, giá hợp túi tiền mà ngày nào em cũng gọi điện được về để bố mẹ đỡ lo lắng”.&lt;/p&gt;

&lt;h6 id=&quot;với-mobifone-chuyển-vùng-quốc-tế-không-còn-là-nỗi-lo&quot;&gt;Với MobiFone chuyển vùng quốc tế không còn là nỗi lo&lt;/h6&gt;

&lt;p&gt;Không cần tải nhiều ứng dụng trò truyện với nỗi lo cung cấp thông tin cá nhân cho bên thứ ba, không phải mua sim nước ngoài thủ tục rắc rối, lại gián đoạn liên lạc. Với MobiFone, việc chuyển vùng quốc tế trở nên dễ dàng hơn bao giờ hết. Với đa dạng các sự lựa chọn về gói cước phù hợp với nhu cầu sử dụng, giá cước hợp lý phù hợp với túi tiền của mọi đối tượng. Dịch vụ Chuyển vùng quốc tế của MobiFone còn đảm bảo tiện lợi, an toàn với nhiều ưu đãi lớn dành cho khách hàng đã tin tưởng và sử dụng dịch vụ của nhà mạng.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Đại diện MobiFone cho biết: “Chúng tôi đã có những nghiên cứu kỹ lưỡng về thị trường để nắm bắt tâm lý cũng như nhu cầu của khách hàng. Đối với dịch vụ Chuyển vùng quốc tế, chúng tôi cam kết mang đến các gói cước tốt nhất, tính phí chính xác với nhiều ưu đãi lớn”.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bên cạnh đó, đại diện MobiFone cũng chia sẻ về ứng dụng M090. Qua ứng dụng thông minh này, khách hàng có thể tra cứu các gói cước đang sử dụng, tự tạo gói cước theo nhu cầu và cập nhật lịch sử đăng ký và mức giá các gói cước chuyển vùng quốc tế. Ứng dụng hứa hẹn được nhiều khách hàng yêu mến trong thời đại người người dùng smartphone.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Để tra cứu biết thông tin chi tiết và cách thức đăng ký các gói cước Chuyển vùng quốc tế, khách hàng chỉ cần tra cứu qua ứng dụng M090, truy cập vào website www.MobiFone.vn hoặc liên hệ 9090.&lt;/p&gt;</content><author><name>Thanh Niên</name></author><category term="M090 MobiFone" /><summary type="html">Các nhà mạng viễn thông ở Việt Nam đều cung cấp dịch vụ Chuyển vùng quốc tế. Tuy nhiên, từ trước đến nay, người Việt vẫn nghĩ về dịch vụ này với đặc điểm là cước phí vô cùng đắt đỏ, chỉ dành cho đại gia.</summary></entry><entry><title type="html">Nhà mạng tung gói data roaming mới, giá rẻ “như ở nhà”</title><link href="/nha-mang-tung-goi-data-roaming-moi-gia-re-nhu-o-nha/" rel="alternate" type="text/html" title="Nhà mạng tung gói data roaming mới, giá rẻ “như ở nhà”" /><published>2018-09-18T00:00:00+07:00</published><updated>2018-09-18T00:00:00+07:00</updated><id>/nha-mang-tung-goi-data-roaming-moi-gia-re-nhu-o-nha</id><content type="html" xml:base="/nha-mang-tung-goi-data-roaming-moi-gia-re-nhu-o-nha/">&lt;h6 id=&quot;dịch-vụ-chuyển-vùng-quốc-tế-roaming-trước-nay-vẫn-là-khái-niệm-xa-xỉ-đối-với-khách-hàng-việt-giờ-đây-dịch-vụ-này-đã-được-các-nhà-mạng-ưu-đãi-hơn-nhiều-về-mức-giá-đặc-biệt-là-giá-cước-chuyển-vùng-quốc-tế-mới-của-mobifone&quot;&gt;Dịch vụ chuyển vùng quốc tế (Roaming) trước nay vẫn là khái niệm xa xỉ đối với khách hàng Việt. Giờ đây, dịch vụ này đã được các nhà mạng ưu đãi hơn nhiều về mức giá, đặc biệt là giá cước chuyển vùng quốc tế mới của MobiFone.&lt;/h6&gt;

&lt;!--more--&gt;

&lt;h6 id=&quot;chẳng-còn-lo-roaming-đắt-đỏ&quot;&gt;Chẳng còn lo roaming đắt đỏ&lt;/h6&gt;

&lt;p&gt;Dịch vụ chuyển vùng quốc tế vốn được biết tới như một dịch vụ “quý tộc” do giá cước cao, không phù hợp với khả năng chi trả của đại bộ phận khách hàng. Bên cạnh đó, các ứng dụng như Viber, Zalo, Line, Facebook, Skype… đã trở thành xu hướng của người dùng mạng viễn thông tại Việt Nam hay người Việt Nam ở nước ngoài, nhờ có ưu điểm miễn phí, dễ sử dụng. Tuy nhiên, nhược điểm rất lớn của việc dùng ứng dụng OTT là chất lượng không ổn định, phụ thuộc hoàn toàn vào đường truyền data hoặc tốc độ wifi tại địa điểm sử dụng.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Anh Trần Văn Chiến – một doanh nhân tại Hà Nội cho biết: “Tôi thường xuyên phải đi nước ngoài trao đổi việc kinh doanh. Mỗi lần đi công tác về là tôi lại nhận được hóa đơn điện thoại hàng chục triệu chỉ cho 1 tháng ở nước ngoài. Nhưng vì phục vụ công việc nên không còn cách nào khác, cũng không thể mua và sử dụng sim du lịch được, thật bất tiện”.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Cùng suy nghĩ với anh Chiến, chị Nguyễn Trà My – nhân viên văn phòng tại Đà Nẵng chia sẻ: “Để tiết kiệm chi phí, tôi đã phải mua sim du lịch cho chuyến đi Nhật Bản vừa qua. Tuy nhiên sim chỉ cho phép dùng data thoải mái chứ không thể liên lạc với người thân bằng số điện thoại được. Vậy nên tôi lại phải cài Zalo hoặc Viber để gọi về nhà. Mỗi lần đăng kí lại phải cung cấp một số thông tin cho bên thứ 3, thật sự bất tiện vì thông tin cá nhân có nguy cơ bị rò rỉ.”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Với những khách hàng thường xuyên làm việc tại nước ngoài hay các tín đồ “xê dịch” đam mê du lịch, thì việc liên lạc lại là nhu cầu vô cùng thiết yếu. Tâm lí “ngại” sử dụng các gói cước chuyển quốc tế do cước đắt. không có khả năng chi trả là điều khó tránh khỏi.&lt;/p&gt;

&lt;h6 id=&quot;xuất-ngoại-thả-ga-dùng-data-như-ở-nhà&quot;&gt;Xuất ngoại thả ga, dùng data như ở nhà&lt;/h6&gt;

&lt;p&gt;Nắm bắt được tâm lý khách hàng, MobiFone cho ra mắt hàng loạt gói cước data roaming với mức giá rẻ “như ở nhà”. Nổi bật có gói cước Data Roam Like Home cho phép thuê bao trả trước và trả sau của MobiFone sử dụng dịch vụ chuyển vùng quốc tế tại gần 30 quốc gia với mức giá chỉ 4,88 đồng/10KB.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Từ ngày 1/9/2018, MobiFone chính thức đưa ra bảng giá cước mới thu hút khách hàng. Theo đó, cước data chuyển vùng quốc tế chỉ từ 400 đồng/MB (giảm đến 127 lần so với mức giá cũ), thậm chí còn rẻ hơn giá data trong nước. Cước thoại gọi thuê bao của nước chuyển vùng và nhận cuộc gọi chỉ còn 10.000 đồng/phút, gọi về Việt Nam 30.000 đồng/phút (giảm đến 4,3 lần so với mức giá cũ) hay gửi sms chỉ 5.000 đồng/tin nhắn. Bên cạnh đó, các khách hàng của MobiFone được miễn hoàn toàn cước nhận tin nhắn khi ở nước ngoài. Có thể nói đây là một trong những món quà ưu đãi hấp dẫn nhất, giải quyết được bài toán “đắt đỏ” mà khách hàng vẫn thường lo lắng.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Đối với các quốc gia có đông người Việt Nam đi du lịch, làm việc, giao thương như Mỹ, Hàn Quốc, Singapore, Thái Lan, Nhật Bản, Đài Loan, Macau, Hongkong…, MobiFone luôn để cước roaming ở mức rất rẻ, hấp dẫn. Đại diện MobiFone chia sẻ: “Trong thời gian tới, MobiFone tiếp tục mở rộng phạm vi giảm giá nhằm đưa dịch vụ chuyển vùng quốc tế đến gần hơn với tất cả khách hàng, giúp khách hàng luôn được kết nối mà không còn phải lo lắng về giá cước.”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Cùng với mức giá rẻ, các gói cước của MobiFone có rất nhiều ưu điểm vượt trội như triển khai thực hiện gói combo bao gồm thoại, tin nhắn và data để khách hàng có thêm nhiều lựa chọn với chi phí rẻ hơn so với từng gói cước nhỏ.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bạn Thanh Hiền – du học sinh tại Mỹ cho biết: “Trước đây lựa chọn của mình khi tới Mỹ là mua sim tại đó luôn. Tuy nhiên khá bất tiện khi ở nhà có nhiều việc mà không thể liên lạc với mình thẳng qua số điện thoại. Gần đây mình được bạn giới thiệu cho gói cước roaming của MobiFone khá tiện lợi, giá cả cũng hợp lí lại còn có cả combo thoại, tin nhắn và data nữa nên mình rất hài lòng.”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bạn Nam Thanh – Hà Nội cũng chia sẻ: “Từ khi biết tin MobiFone giảm cước roaming, mình không còn phải sốt sắng tìm mua sim để gọi về nhà mỗi khi đi du lịch nước ngoài nữa. Đăng ký gói roaming thì đơn giản lắm, nghe đứa bạn mách chỉ cần cài ứng dụng M090 là có thể đăng ký gói, rồi cả tra cứu tất tật thông tin thuê bao, đặc biệt là phần tính cước rất rõ ràng. Như thế cứ yên tâm dùng mà khỏi lo bị trừ tiền nhầm.”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;MobiFone được biết đến là nhà mạng có dịch vụ chăm sóc khách hàng tốt nhất thị trường. Nhà mạng không chỉ xây dựng tổng đài riêng để chăm sóc cho các thuê bao chuyển vùng quốc tế tại nước ngoài, mà còn cung cấp miễn phí các ứng dụng hỗ trợ, thường xuyên áp dụng các chương trình ưu đãi hấp dẫn với mong muốn đem lại lợi ích và niềm tin cho khách hàng thân thiết của mình.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Khách hàng có thể tham khảo thông tin chi tiết về dịch vụ chuyển vùng quốc tế tại website chính thức của MobiFone: www.mobifone.vn hoặc liên hệ tổng đài 9090.&lt;/p&gt;</content><author><name>Dân Trí</name></author><category term="M090 MobiFone" /><summary type="html">Dịch vụ chuyển vùng quốc tế (Roaming) trước nay vẫn là khái niệm xa xỉ đối với khách hàng Việt. Giờ đây, dịch vụ này đã được các nhà mạng ưu đãi hơn nhiều về mức giá, đặc biệt là giá cước chuyển vùng quốc tế mới của MobiFone.</summary></entry><entry><title type="html">MobiFone mở gói cước tùy chỉnh theo nhu cầu</title><link href="/mobifone-mo-goi-cuoc-tuy-chinh-theo-nhu-cau/" rel="alternate" type="text/html" title="MobiFone mở gói cước tùy chỉnh theo nhu cầu" /><published>2017-09-11T00:00:00+07:00</published><updated>2017-09-11T00:00:00+07:00</updated><id>/mobifone-mo-goi-cuoc-tuy-chinh-theo-nhu-cau</id><content type="html" xml:base="/mobifone-mo-goi-cuoc-tuy-chinh-theo-nhu-cau/">&lt;h6 id=&quot;khi-sử-dụng-ứng-dụng-m090-người-dùng-có-thể-tự-tạo-những-gói-cước-riêng-biệt-dựa-trên-nhu-cầu-thực-tế-của-bản-thân&quot;&gt;Khi sử dụng ứng dụng M090, người dùng có thể tự tạo những gói cước riêng biệt dựa trên nhu cầu thực tế của bản thân.&lt;/h6&gt;

&lt;!--more--&gt;

&lt;p&gt;Trong chiến dịch chăm sóc khách hàng Care360, MobiFone tập trung tìm hiểu nhu cầu cá nhân người dùng để tạo nên các ứng dụng thiết thực. Một trong số đó là M090 với tính năng nổi bật là giúp người dùng tự tạo các gói cước chuyên biệt.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Gói cước này có thể điều chỉnh dựa trên nhu cầu thực tế hoặc số tiền tối đa muốn chi trả theo ngày, tuần, tháng mà vẫn có đầy đủ tiện ích vốn có. Từ đó, chủ thuê bao chủ động, thoải mái hơn khi dùng dịch vụ, cũng như quản lý chi tiêu chặt chẽ hơn.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sử dụng M090, người dùng có thể truy cập qua nhiều kênh như website/wapsite, Google Play và App Store, kênh USSD hoặc qua đầu số ngắn do MobiFone cung cấp.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Như vậy người dùng, bao gồm cả khách hàng cá nhân và doanh nghiệp đều có thể truy cập và sử dụng dịch vụ thường xuyên, chỉ cần sử dụng điện thoại có hỗ trợ GPRS/3G/4G, Wi-Fi, tương thích với các nền tảng Android/iOS và có kết nối Internet.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Để thiết kế gói cước riêng cần 6 bước:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;Truy cập website hoặc ứng dụng M090.&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;Chọn “Mua gói” trên trang chủ và “Tự tạo gói” trên giao diện người dùng.&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;Khi hệ thống hiển thị các mục data, SMS và thoại, người dùng tự đối chiếu, lựa chọn theo các mức hệ thống cung cấp, rồi nhấn nút “Mua gói”.&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;Hệ thống sẽ tổng hợp lại gói cước đã chọn và tổng tiền cần thanh toán rồi đưa ra đề nghị khách hàng đặt tên riêng cho gói cước vừa tạo.&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;Ứng dụng cũng sẽ hỏi lại khách hàng có chắc chắn muốn mua gói dịch vụ không, lúc này bạn có thể bấm “Mua” để tiếp tục hoặc “Thay đổi” để chọn lại gói khác.&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;Sau khi hoàn tất việc đặt tên, chọn “Xác nhận”, hệ thống trực tiếp trừ tiền và gửi thông tin báo đăng ký thành công.&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Đại diện MobiFone cho biết: “Khách hàng luôn là người hiểu rõ nhu cầu của bản thân nhất, bởi vậy việc họ tự tạo gói cước giúp chúng tôi hiểu hơn về nhu cầu thực tế của người dùng. Nhờ vậy nhà mạng sẽ xây dựng các chương trình, dịch vụ phù hợp hơn, chăm sóc khách hàng tốt hơn theo đúng tiêu chí cá nhân hoá đã đề ra”.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Dù mới ra mắt trong vài tháng, nhưng M090 có lượng người sử dụng tăng vọt, đây là tín hiệu đáng mừng để MobiFone tiếp tục phát triển dịch vụ này”, vị này bổ sung.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Độc giả có thể tham khảo cơ chế sử dụng các tính năng khác của M090 trên website hoặc gọi điện đến tổng đài 9090 để được tư vấn.&lt;/p&gt;</content><author><name>Zing News</name></author><category term="M090 MobiFone" /><summary type="html">Khi sử dụng ứng dụng M090, người dùng có thể tự tạo những gói cước riêng biệt dựa trên nhu cầu thực tế của bản thân.</summary></entry><entry><title type="html">4 thỏa thuận hợp tác quan trọng về ICT giữa doanh nghiệp Việt Nam-Hàn Quốc được ký kết</title><link href="/4-thoa-thuan-hop-tac-quan-trong-ve-ict-giua-doanh-nghiep-viet-nam-han-quoc-duoc-ky-ket/" rel="alternate" type="text/html" title="4 thỏa thuận hợp tác quan trọng về ICT giữa doanh nghiệp Việt Nam-Hàn Quốc được ký kết" /><published>2017-09-07T14:30:00+07:00</published><updated>2017-09-07T14:30:00+07:00</updated><id>/4-thoa-thuan-hop-tac-quan-trong-ve-ict-giua-doanh-nghiep-viet-nam-han-quoc-duoc-ky-ket</id><content type="html" xml:base="/4-thoa-thuan-hop-tac-quan-trong-ve-ict-giua-doanh-nghiep-viet-nam-han-quoc-duoc-ky-ket/">&lt;h6 id=&quot;bốn-thỏa-thuận-hợp-tác-quan-trọng-về-cntt-tt-ict-giữa-các-doanh-nghiệp-việt-nam-và-hàn-quốc-vừa-được-ký-kết-trong-khuôn-khổ-diễn-đàn-hợp-tác-ict-việt-nam-hàn-quốc-2018-diễn-ra-ngày-223-tại-hà-nội&quot;&gt;Bốn thỏa thuận hợp tác quan trọng về CNTT-TT (ICT) giữa các doanh nghiệp Việt Nam và Hàn Quốc vừa được ký kết, trong khuôn khổ Diễn đàn hợp tác ICT Việt Nam-Hàn Quốc 2018 diễn ra ngày 22/3 tại Hà Nội.&lt;/h6&gt;

&lt;!--more--&gt;

&lt;p&gt;Nhân chuyến thăm chính thức Việt Nam của Tổng thống Hàn Quốc, hôm nay, ngày 22/3, tại Hà Nội, Hiệp hội Internet Việt Nam (VIA) phối hợp với Hiệp hội phối hợp với Cục xúc tiến công nghiệp CNTT Quốc gia Hàn Quốc (NIPA) tổ chức Diễn đàn hợp tác ICT Việt Nam - Hàn Quốc 2018, dưới sự bảo trợ của Bộ Khoa học và Công nghệ Hàn Quốc và Bộ TT&amp;amp;TT Việt Nam.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sự kiện có sự tham dự của Bộ trưởng Bộ Khoa học và Công nghệ thông tin Hàn Quốc Young Min You và Thứ trưởng Bộ TT&amp;amp;TT Nguyễn Minh Hồng.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Trong phát biểu khai mạc Diễn đàn, Thứ trưởng Bộ TT&amp;amp;TT Nguyễn Minh Hồng nhấn mạnh, mối quan hệ hợp tác Việt Nam - Hàn Quốc trong hơn 25 năm qua kể từ khi thiết lập quan hệ ngoại giao song phương, từ ngày 22/12/1992 đến nay, đã đạt được nhiều thành tựu to lớn trên tất cả các lĩnh vực và đang ở trong giai đoạn hết sức tốt đẹp. Hàn Quốc đã trở thành một trong những đối tác chiến lược quan trọng của Việt Nam và Việt Nam cũng đã trở thành đối tác chiến lược hàng đầu của Hàn Quốc ở Đông Nam Á. Trong đó, hợp tác về ICT góp phần làm sâu sắc mối quan hệ này cũng như đóng góp tích cực đối với sự phát triển của mỗi nước.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Trên cơ sở mối quan hệ truyền thống tốt đẹp và tin cậy lẫn nhau, đến nay hợp tác trong lĩnh vực CNTT và Truyền thông đã được Chính phủ và doanh nghiệp hai nước tiếp tục thúc đẩy và mở rộng, đặc biệt trong các lĩnh vực Viễn thông, An toàn thông tin, Công nghiệp CNTT và Chính phủ điện tử. Hai bên cũng hợp tác chặt chẽ trong việc đào tào nguồn nhân lực, trao đổi chuyên gia, xây dựng chính sách, phát triển và ứng dụng các công nghệ mới”, Thứ trưởng cho hay.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Thứ trưởng cũng cho biết, trong khuôn khổ chuyến thăm và làm việc của Bộ trưởng Young Min You, Bộ Khoa học và Công nghệ thông tin Hàn Quốc  và Bộ TT&amp;amp;TT sẽ cùng ký kết Bản ghi nhớ (MOU) về đẩy mạnh hợp tác chung trong bối cảnh cuộc Cách mạng Công nghiệp lần thứ 4. Lễ ký kết sẽ diễn ra vào sáng mai tại Phủ Chủ tịch dưới sự chứng kiến của Chủ tịch nước Trần Đại Quang và Tổng thống Hàn Quốc Mun Chae In.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Bản ghi nhớ sẽ tạo điều kiện cho cả hai bên tiếp tục tăng cường hợp tác trong việc xây dựng chính sách, phát triển và ứng dụng công nghệ mới, phát triển nguồn nhân lực chất lượng cao, thúc đẩy triển khai các dự án hợp tác chung và cùng ứng phó với các tác động do cuộc cách mạng Công nghiệp lần thứ 4 mang lại”, Thứ trưởng nói.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Khẳng định việc tổ chức Diễn đàn hợp tác CNTT-TT Việt Nam - Hàn Quốc là một trong các hoạt động chính trong khuôn khổ Biên bản ghi nhớ giữa hai Bộ nhằm tạo cơ hội chia sẻ chính sách cũng như xúc tiến các hoạt động hợp tác kinh doanh trong lĩnh vực CNTT-TT giữa hai nước. Liên tiếp trong các năm từ 2015 đến nay, Thứ trưởng Nguyễn Minh Hồng nhận định, diễn đàn đã được hai bên phối hợp tổ chức tại cả Hàn Quốc và Việt Nam đã thu hút một số lượng lớn các công ty CNTT-TT của cả hai nước quan tâm và tham dự. Một số hợp đồng cũng như Thỏa thuận hợp tác giữa các doanh nghiệp đã được các bên trao đổi và ký kết trong và sau sự kiện này.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Tôi tin tưởng rằng thông qua Diễn đàn, các đại biểu tham dự từ cả cơ quan quản lý nhà nước và các doanh nghiệp sẽ có những chia sẻ, thảo luận một cách thiết thực nhằm tiếp tục mở ra các cơ hội, hoạt động hợp tác cụ thể giữa hai nước trong lĩnh vực CNTT-TT, góp phần tăng cường mối quan hệ hợp tác hữu nghị tốt đẹp giữa Việt Nam - Hàn Quốc”, Thứ trưởng nhấn mạnh.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Trong khuôn khổ Diễn đàn hợp tác ICT Việt Nam - Hàn Quốc 2018, Bộ Khoa học và Công nghệ thông tin Hàn Quốc và Bộ TT&amp;amp;TT Việt Nam đã chủ trì lễ ký kết thỏa thuận giữa các doanh nghiệp Việt Nam - Hàn Quốc, với sự chứng kiến của gần 100 doanh nghiệp trong lĩnh vực ICT của hai quốc gia.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Trải qua quá trình đàm phán, 4 thỏa thuận hợp tác kinh doanh về lĩnh vực ICT giữa các doanh nghiệp Việt Nam và Hàn Quốc đã được ký kết, gồm: biên bản ghi nhớ hợp tác để triển khai ứng dụng M090 giữa Tổng công ty MobiFone và Công ty Tripath; thỏa thuận hợp tác trong dịch vụ hợp nhất hữu tuyến và vô tuyến giữa Công ty Supernet Hàn Quốc và Công ty Newtaco Việt Nam; thỏa thuận về giải pháp chuyển đổi số giữa Công ty JC1 và FSI Vietnam; và biên bản thỏa thuận tăng cường hợp tác giữa MobiFone Global và Samsung Electronics Co.Ltd về hoạt động kỹ thuật và thương mại liên quan đến công nghệ 4G, 5G tại Việt Nam.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Được biết, sau lễ ký kết thỏa thuận hợp tác, trong chương trình hội thảo, các đại biểu tham dự Diễn đàn sẽ được cập nhật những chi tiết hơn về các thông tin chính sách quan trọng cũng như lộ trình phát triển trong lĩnh vực CNTT của Việt Nam và Hàn Quốc, như: đại diện Bộ Khoa học, CNTT và Truyền thông Hàn Quốc giới thiệu về chính sách chuyển động số của Hàn Quốc; đại diện Hiệp hội Internet Việt Nam sẽ chia sẻ về lộ trình phát triển ngành công nghiệp công nghệ thông tin nước nhà; tham luận về chủ đề “hiện trạng 5G và những dịch vụ kỹ thuật chủ chốt” được trình bày bởi đại diện tập đoàn Sam Sung; bài trình bày của đại diện Cục Xúc tiến CNTT Quốc gia Hàn Quốc về Kế hoạch tăng cường hợp tác Khoa học công nghệ Việt Nam - Hàn Quốc.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Cũng trong khuôn khổ Diễn đàn hợp tác ICT Việt Nam - Hàn Quốc, theo kế hoạch, chương trình kết nối Doanh nghiệp B2B dành cho các doanh nghiệp hai nước được Ban tổ chức dành trọn buổi chiều cùng ngày 22/3/2018 để thực hiện. Tại đây, đại diện các doanh nghiệp đã tìm hiểu, giới thiệu và trao đổi với nhau những thông tin, cơ hội kinh doanh để thúc đẩy mạnh mẽ hợp tác giữa hai nước về CNTT- TT, không chỉ là hợp tác chia sẻ chính sách mới, mà còn góp phần thúc đẩy thực chất các cơ hội hợp tác giữa hai nước.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ngay trước lễ khai mạc Diễn đàn hợp tác ICT Việt Nam - Hàn Quốc 2018, Thứ trưởng Bộ TT&amp;amp;TT Nguyễn Minh Hồng đã có buổi tiếp Bộ trưởng Young Min You và đoàn công tác của Bộ Khoa học và Công nghệ thông tin Hàn Quốc.&lt;/p&gt;</content><author><name>ictnews</name></author><category term="M090 MobiFone" /><summary type="html">Bốn thỏa thuận hợp tác quan trọng về CNTT-TT (ICT) giữa các doanh nghiệp Việt Nam và Hàn Quốc vừa được ký kết, trong khuôn khổ Diễn đàn hợp tác ICT Việt Nam-Hàn Quốc 2018 diễn ra ngày 22/3 tại Hà Nội.</summary></entry><entry><title type="html">Kiểm soát gói cước Mobifone M090 trên điện thoại không lo trừ tiền oan</title><link href="/kiem-soat-goi-cuoc-mobifone-m090-tren-dien-thoai-khong-lo-tru-tien-oan/" rel="alternate" type="text/html" title="Kiểm soát gói cước Mobifone M090 trên điện thoại không lo trừ tiền oan" /><published>2017-09-07T00:00:00+07:00</published><updated>2017-09-07T00:00:00+07:00</updated><id>/kiem-soat-goi-cuoc-mobifone-m090-tren-dien-thoai-khong-lo-tru-tien-oan</id><content type="html" xml:base="/kiem-soat-goi-cuoc-mobifone-m090-tren-dien-thoai-khong-lo-tru-tien-oan/">&lt;h6 id=&quot;không-chỉ-riên-với-thuê-bao-mobifone-các-thuê-bao-nhà-mạng-khác-vẫn-thường-xuyên-bị-trừ-tiền-vào-tài-khoản-di-động-mà-không-hề-biết-lý-do-khi-bị-trừ-tiền-mới-té-ngửa-ra-rằng-mình-đã-đăng-ký-dịch-vụ-đó-từ-lúc-nào-không-hay-giờ-đây-nhằm-mục-đích-giúp-thuê-bao-có-thể-kiểm-soát-được-các-gói-cước-của-mình-mobifone-đã-cho-ra-gói-dịch-vụ--m090-sử-dụng-dụng-trên-điện-thoại-hoặc-máy-tính&quot;&gt;Không chỉ riên với thuê bao mobifone, các thuê bao nhà mạng khác vẫn thường xuyên bị trừ tiền vào tài khoản di động mà không hề biết lý do. Khi bị trừ tiền mới té ngửa ra rằng mình đã đăng ký dịch vụ đó từ lúc nào không hay. Giờ đây, nhằm mục đích giúp thuê bao có thể kiểm soát được các gói cước của mình, Mobifone đã cho ra gói dịch vụ  M090 sử dụng dụng trên điện thoại hoặc máy tính.&lt;/h6&gt;

&lt;!--more--&gt;

&lt;h6 id=&quot;tìm-hiểu-về-gói-cước-m090-của-mobifone&quot;&gt;Tìm hiểu về gói cước M090 của Mobifone&lt;/h6&gt;

&lt;p&gt;Với gói dịch vụ mới M090 này, bạn sẽ không còn phải than phiền về việc tài khoản bị trừ cước không rõ lý do. Với dịch vụ M090, các thuê bao MobiFone có thể dễ dàng tra cứu tài khoản, tự tạo gói cước cho bản thân, hay sử dụng hàng loạt tiện ích kiểm soát tài khoản một cách tiện lợi và nhanh chóng.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tính năng của gói cước M090 Mobifone&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Với giao diện thân thiện phù hợp với người dùng , dễ dàng truy cập và sử dụng  thuận tiện trên cả 2 nền tảng website - ứng dụng di động, Dịch vụ M090 còn giúp các thuê bao MobiFone bằng hàng loạt tính năng đa dạng, thuận tiện như:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tra cứu tài khoản: M090 giúp bạn trực tiếp đăng nhập và kiểm tra ngay trên điện thoại của mình cước phí đã sử dụng hàng ngày. Bạn sẽ không còn phải phân vân về lượng tiền trong tài khoản của bạn đã đi đâu.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tự tạo đăng ký các gói cước:  tại M090 bạn có thể  lựa chọn đăng ký gói cước phù hợp với nhu cầu sử dụng của thuê bản thân, giúp tối thiểu hoá chi phí và tối ưu hoá lợi ích.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tặng gói cước: Đây là tính năng mới sử dụng ở ứng dụng M090 giúp  người sử dụng thuê bao MobiFone dễ dàng tự tạo và gửi tặng gói cước cho các thuê bao khác.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Dịch vụ chăm sóc khách hàng: Ứng dụng M090 sẽ hiển thị sẵn biểu tượng quay số nhanh của tổng đài. Như vậy, nếu có gì vướng mắc bạn không còn phải nhớ số tông đài là bao nhiêu mà có thể gọi ngay cho tổng đài để được hỗ trợ tốt nhất.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Giúp tìm kiếm điểm giao dịch MobiFone nhanh chóng:  Tính năng này giúp bạn dễ dàng tìm kiếm điểm giao dịch MobiFone gần nhất để giải quyết sự cố thắc mắc.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bên cạnh những tính năng trên với dịch vụ M090 bạn còn có thể kiểm tra lịch sử gói cước;lịch sử nạp thẻ, hay thanh toán cước; mua gói cước tự tạo hay có sẵn trên ứng dụng; cập nhật tin tức khuyến mãi, thông tin gói cước và dịch vụ mới. Có thể nói rằng gói dịch vụ Mobifone mới này là gói dịch vụ chăm sóc khách hàng tốt nhất hiện nay của Mobifone.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hãy nhanh tay truy cập http://m090.mobifone.vn hoặc tổng đài CSKH 9090 của MobiFone để được hỗ trợ, giải đáp và sử dụng dịch vụ miễn phí nhém&lt;/p&gt;</content><author><name>Tripath Vietnam</name></author><category term="M090 MobiFone" /><summary type="html">Không chỉ riên với thuê bao mobifone, các thuê bao nhà mạng khác vẫn thường xuyên bị trừ tiền vào tài khoản di động mà không hề biết lý do. Khi bị trừ tiền mới té ngửa ra rằng mình đã đăng ký dịch vụ đó từ lúc nào không hay. Giờ đây, nhằm mục đích giúp thuê bao có thể kiểm soát được các gói cước của mình, Mobifone đã cho ra gói dịch vụ M090 sử dụng dụng trên điện thoại hoặc máy tính.</summary></entry><entry><title type="html">MobiFone chăm sóc khách hàng theo hình thức “trao quyền” cho người dùng với dịch vụ M090</title><link href="/mobifone-cham-soc-khach-hang-theo-hinh-thuc-trao-quyen-cho-nguoi-dung-voi-dich-vu-m090/" rel="alternate" type="text/html" title="MobiFone chăm sóc khách hàng theo hình thức “trao quyền” cho người dùng với dịch vụ M090" /><published>2017-08-11T00:00:00+07:00</published><updated>2017-08-11T00:00:00+07:00</updated><id>/mobifone-cham-soc-khach-hang-theo-hinh-thuc-trao-quyen-cho-nguoi-dung-voi-dich-vu-m090</id><content type="html" xml:base="/mobifone-cham-soc-khach-hang-theo-hinh-thuc-trao-quyen-cho-nguoi-dung-voi-dich-vu-m090/">&lt;h6 id=&quot;ứng-dụng-m090-là-một-hình-thức-chăm-sóc-khách-hàng-khá-đặc-biệt-của-nhà-mạng-mobifone-trong-đó-khách-hàng-có-thể-dễ-dàng-tự-tạo-cho-mình-những-gói-cước-riêng-biệt-dựa-trên-nhu-cầu-thực-tế-của-bản-thân&quot;&gt;Ứng dụng M090 là một hình thức chăm sóc khách hàng khá đặc biệt của nhà mạng MobiFone, trong đó khách hàng có thể dễ dàng tự tạo cho mình những gói cước riêng biệt dựa trên nhu cầu thực tế của bản thân.&lt;/h6&gt;

&lt;!--more--&gt;

&lt;p&gt;Mới đây, MobiFone đưa ra phương châm chăm sóc khách hàng một cách toàn diện nhất với chiến dịch Care360, trong đó tập trung vào yếu tố chăm sóc dựa trên nhu cầu cá nhân thực tế của từng khách hàng. Cùng với đó, các chương trình hỗ trợ khách hàng như chương trình ưu đãi nghỉ dưỡng cho khách hàng Kết nối dài lâu, tặng quyền lợi phòng chờ thương gia cho các khách hàng VIP,… cùng với hàng loạt ứng dụng tiện ích như mConnect, My MobiFone, MobiFone Next… hướng tới các nhóm đối tượng khác nhau đã tạo nên một vòng tròn 360 độ trong chăm sóc khách hàng của MobiFone.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Đặc biệt gây chú ý là ứng dụng hỗ trợ khách hàng mang tính đặc thù M090. Theo đó, ngoài việc kế thừa những tiện ích vốn có trong các dịch vụ trước đây của MobiFone như: tra cứu thông tin tài khoản, đăng ký hoặc huỷ các gói cước có sẵn, nạp tiền cho thuê bao trả trước, thanh toán cước cho thuê bao trả sau, kiểm tra và quản lý các gói cước đang sử dụng…, điểm nổi bật của M090 là khách hàng có thể tự tạo cho mình các gói cước chuyên biệt, chính xác theo nhu cầu sử dụng thực tế hoặc theo số tiền khách hàng muốn chi trả cước  di động theo chu kỳ (ngày, tuần, tháng). Điều này giúp khách hàng chủ động, thoải mái hơn khi dùng dịch vụ MobiFone, đồng thời quản lý chi tiêu một cách chặt chẽ.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mặt khác, M090 còn tiện lợi ở điểm khách hàng có thể truy cập qua nhiều kênh như web/wapsite, ứng dụng trên Google Play và App Store, kênh USSD hoặc qua đầu số ngắn do MobiFone cung cấp. Như vậy, người dùng MobiFone, bao gồm cả khách hàng cá nhân và doanh nghiệp đều có thể truy cập và sử dụng dịch vụ thường xuyên ở bất kỳ đâu, chỉ cần sử dụng điện thoại có hỗ trợ GPRS/3G/4G, Wi-Fi, tương thích với các nền tảng Android/iOS và có kết nối Internet.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nói về dịch vụ M090, ông Bùi Sơn Nam, Phó Tổng giám đốc MobiFone cho biết: “Khách hàng luôn là người hiểu rõ nhu cầu của bản thân nhất. bởi vậy việc khách hàng có thể tự tạo gói cước mà mình mong muốn giúp chúng tôi hiểu hơn về nhu cầu thực tế của người dùng, từ đó xây dựng các chương trình, dịch vụ phù hợp hơn, chăm sóc khách hàng tốt hơn theo đúng tiêu chí cá nhân hoá đã đề ra. Dù mới ra mắt trong vài tháng, nhưng M090 có lượng người sử dụng tăng vọt, đây là tín hiệu đáng mừng để MobiFone tiếp tục phát triển dịch vụ này”.&lt;/p&gt;</content><author><name>ictnews</name></author><category term="M090 MobiFone" /><summary type="html">Ứng dụng M090 là một hình thức chăm sóc khách hàng khá đặc biệt của nhà mạng MobiFone, trong đó khách hàng có thể dễ dàng tự tạo cho mình những gói cước riêng biệt dựa trên nhu cầu thực tế của bản thân.</summary></entry></feed>